皇馬呢隊波垃圾到

俄仔野都輸

樓主又燈

咪燈啦仆街陷家剷

反手？

完場你地就知我真心笑皇馬

皇馬贏波我就笑你

依加可以bin定你先

蝗狗

笑得最後

Ching

又話冇左c朗仲順左既

如鍠迷所願，敗走俄國

摩迪一個carry啦

球王摩迪carry左皇馬未

樓主正一賤種

你賤就唔好話我地車狗